睇水行俠定悲傷好？

水行俠
悲傷

利申已經睇左蜘蛛俠

咪玩 同女友執睇悲傷睇到訓著左
水行俠同蜘蛛俠都要睇

睇破壞王好

問連登仔肯定答你睇水行俠

同女嘅話睇卡通片實冇死

蜘蛛俠

移動城市

水行俠

用gif答你

除左Nicole嗰段都無特別

大伏

睇多次蜘蛛俠

屌我都係
睇到差啲訓著

睇晒佢